想問下係咪假口罩

屋企有兩盒同幅圖一模一樣，想問下係轉左包裝定係真係一隻真一隻假

推

比條link 黎睇下

No.24

有冇人睇到

我屋企都係呢盒
係左邊果款 獨立包裝
呢款好似一向都冇show產地架喎
所以應該好似佢咁講 左邊係真右邊係假？